蝸牛呀蝸牛，爬到出馬路做咩呀，想死呀

落雨濕滑, d蝸牛出曬黎聚會

有隻爬左好耐，爬左出去條馬路到，做咩呀，想死呀下?!!